喺疫情之下，一人一個香港嘅安全點

我屋企個後樓梯，看更都唔合巡

Donki

可以喺後樓梯匿到完場都仲得

橫瀾島！

蒲台島

一到公眾假期就....

屋企

呢兩個地方都好多唔戴口罩嘅鬼佬

戲院 因為戲院依家封曬 一定冇人 所以最安全

東龍洲

但一到假期就....

等我去後樓梯老強你先

sorry iam not gay

你肯嘅仲叫老強

大澳